「如果題」iphone8 賣成過萬蚊，你仲買唔買？

Iphone7 plus 256都賣8千幾，新iphone8 有可能賣成9千幾接緊過萬，如果真係咁，又係咪必要用咁貴買部機。